傳拜登子電腦有大量未成年女孩照 1/3是同1人

拜登兒子韓特的電郵門醜聞還是持續延燒，現在又有匿名人士爆料，韓特電腦郵件中的未成年女孩照片中，有三分之一照片是來自同一名14歲女孩，還說此人就是拜登家族成員。

前紐約市長朱利安尼，接受電視專訪時透漏，該名14歲未成年少女向治療師透漏，她與韓特發生性關係的細節。

另外，之前爆出韓特接受中國的華信能源公司現金與股票一事，其中韓特指名要將10%預留給「大人物」（BigGuy），被影射為他老爸拜登。拜登說他對兒子的事業毫不知情，但韓特在中國的事業夥伴巴布林斯基出面證實，韓特習慣稱呼老爸為大人物，因此電郵中所指稱的大人物，就是拜登，間接證明拜登從頭到尾都在說謊。而相關文件，未來將提交給參議院財政等委員會。

侵侵真係正氣好多

成家都係

又一次證明堂堂正正叫雞
係比偷偷摸摸搞未成年黎得正經

拜登個孫女？

CP

阿爺錫錫

佢係大哥不在對阿嫂盡力而為既人 搞埋自己個女都唔奇

叫雞唔犯法但搞未成年一定犯法 邊有得比

仲要亂倫

邊個？好易估咋喎

NAOMI, 26
老得滯不了

Finnegan Biden, 成日咀咀果個？
born 2000, 20 歲太老，不了
14 歳果陣要數到2014

啲相唔一定係今年㗎嘛

Maisy Biden,, 2006
咁咪即係14 歲？咁大隻唔啱我口味
Maisy is the youngest of Hunter and Kathleen Biden’s children.
親生女應該唔會搞掛

連嗜好都遺傳

Natalie Biden,, 2004
Natalie is the 16-year-old daughter of Hallie and the late Beau Biden
吃完大嫂之後，食埋佢咪中咗親子Don? 登登又贏！

有無人知道Natalie Biden 呢張相幾歲呀？

咪同老豆爭頭聞啦屌

阿爺咪聞啦
留俾亨特叔叔架

可唔可以解釋下點解全家族都接受到佢咁變態

全部都係咁嘅人

根據幼女心理學
自細無咗爸爸係好需要叔叔嘅慰藉！

左膠又死撚咗去邊

Here‘s the 鵰

同老豆一齊玩

可能是希拉莉年青時的照片

還說此人就是拜登家族成員???

阿燈有無食埋一份

3P

支持戀童平權
蘿莉控等咗好耐

推 立場: 撐警電影《時代》由兩大「江湖猛人」投資 - 分享自 LIHKG 討論區

june-28-2019-des-moines-iowa-us-dr-jill-biden-right-accompanied-by-her-granddaughter-natalie-biden-center-and-polk-county-ia-treasurer-mary-maloney-left-greets-voters-at-the-biden-was-in-des-moines-friday-to-campaig.jpg
法官大人！你做乜匿嚮人哋條裙入便呀

傳撚夠未
相呢 屌你老母

拜登選到應該係孫女做第一夫人

右手無名指已帶戒指

梳！睇住啲未除衫嘅先啦

仆街以為自己睇緊GOT
會唔會搞埋Jim Biden?

Grab Her by the Pussy

快快快快快快快快快快快快快叫火燭車火速的到步

正氣侵

奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀

係咪等last week先爆

留名跟進蘋果日報有無拜登不利新聞

成個氣場差幾遠
笑起上嚟又charm

如果leak左出黎睇左的話會唔會比fbi拉

3P完

拜登想強姦個女仔

細佬個樣

法官都唔旘判
全家都心理變態痴撚線

童性平權

拉你都唔撚拉HUNTER
吹咩

近親相姦都玩埋
佢兩仔爺玩到幾癲下

放生拜登喎,今次你叫都冇用

一陣又話好多同未成年少女上床嘅相
一陣又話好多女性裸照
有咪send出嚟囉日日喺度講
咪齋噏啦，成日得個傳字
仲有個幾星期美國都選總統啦

上陣不離父子兵
肥水不流別人田

真係估唔到佢係咁既人
竟然比想像中專一

兩父子食兩母女

佢阿哥爆血管係唔係因為知道真相?

左膠主張性開放,性自主

講咗咁耐
一張圖都冇
仲可以有咁多人信

Content farm都咁多人信

PR 開始收到指示識得點覆了
等咗兩粒鐘

細佬個樣睇怕知咩事

又唔係裸照
拜登實贏

成日得個傳字

講真喺香港有你都咪睇呀
一陣黑警話兒童色情拉鳩你
侵同登都保你唔住

侵同國際販賣兒童罪犯講女經

扶靈扶到咁開心？

都話未成年咯
當人戇鳩？

多口問句
頭有咩好問？
點解男仔會鐘意聞女朋友個頭
同拜登一樣定正常？

公開審訊果時實大排長龍。

好亂 救命

侵與國際犯賣人口罪犯講女經

俾個頭嚟, 我答你

愛: 我同BIDEN 最愛幼幼
TRUMP: 你班人渣

認真問
經常聞頭係唔係一種變態行為
見咁多拜登post睇到我好驚

隻手原來都幾近個閪

可能全家既孫都比佢搞過

睇條女個樣應該濕咗

SURE?

VS

侵與國際犯賣人口罪犯講女經

含侵力: 好正氣

真正內循環性愛模式

Biden 唔好再譯做拜登，譯做變態就啱

拜登家族=變態家旋

同彭斯嗰種正氣比，拜登真係垃撚圾

侵與國際犯賣人口罪犯講女經

唔夠膽講侵有幾正氣呀？

唔係話針對
而係睇相已經覺得變態

好叻叻豬呀
搵到一個on9 comment

等我係連登cap 圖放上Twitter
比人睇下兒登仔有幾醒目

咁同國際犯賣人口罪犯講囡經呢？

真係dllm

宜家睇番點會有人無拉拉拎部有叛國罪證既電腦去整...重要整完唔拎番...對比番獵人上年年頭岩岩玩厭佢個阿嫂...會唔會有人比人玩厭一怒之下爆大獲

好想知事發地係向邊

條友當年仲勾人老婆

1992年同你上一個post講嘅2015年後已經冇用嘅中國繳稅戶口一樣咁weak

香咪聞咯
每個GF 都聞！度度都聞

john weak
不如改名做
joe weak 啦

Jeffrey Epstein 第一個受害者就係九十年代
分分鐘侵有份玩

玩乜？
聞頭？

腦癌

Biden肯定有份啦

地方的幻幻需要亨特

老屈唔駛本

玩乜先你叫佢開證據囉, 我又睇下呢位人蛇會唔會公開話侵有玩, 而家就有人公開話牙糟玩細路女啦。

玩john weak屎眼

佢已經係獄中比侵侵搞到被自殺

原來浸浸真係殺神再世
唔該今次殺爆孌童登同埋班左膠吖

痴撚線, 亂埋倫

你班撚樣有圖有片咪都狗衝去打J，扮撚哂道德撚咁

識唔識呢張圖入面右邊條友係邊個呀

無證據我夠可以話克林頓兩公婆同黑馬去過Epstein個蘿莉島玩蘿莉囉

嬲撚到

夠膽提epstein

原來黑馬係啲咁嘅人.....
我得14 歲咋

諗起篇潮文

全裸按摩

都好呼之欲出下

我要睇呀屌你老母
唔好9up當秘笈
冇圖你話biden自己既裸照都得啦

睇住text先啦

孫女啦唔洗問

有其父必有其子

推

全身心奉獻給爺爺

你地睇下孫女個樣

終於可以去搵爺爺啦
以前爸爸都唔俾我去
話叫我服侍好佢先得

傳撚夠未呀
傳左好撚多日又唔拎出黎 比對家日日話係假新聞

傳多幾日大選都黎 再唔拎出黎就托7啦

無圖講經

真愛

我啊媽都有我細細個啲裸照 有咩問題

朱蛇行走江湖咁多年都話啲相好撚核突

見到個男既係biden已經J唔落

我淨係想睇亨亨條大JJ 咋

唔洗扮睇透啦
當兩個都係變態
咁梗係屌奶共嗰個啦

on9當有趣

唔明啲人屌咩 樓主擺呢張圖應該係以Joe biden角度問緊hunter

睇錯 傳連登仔電腦有大量未成年女孩照 1/3是同1人

但諗諗下又可能。。。。

五毛真係弱智㗎喎

我淨睇唔download FBI 唔好拉我呀

左癌都照橕亂輪登

其實拜登2父子咁樣屌幼女
個幼女照計會同fd有意無意講番架照計？
同爺爺同床訓覺

拜登望細路女眼神勁似條撚樣

噉相喺邊

孫女好正..

兩仔爺都係咁中意搞細路女真係有遺傳

圖

濕晒

傳

終於見返佢

如何SHARE 圖又不犯CP

佢點搞都係搞成年人

聽日就前十日

潮文家族多謝外公

由細練到大

搵我？

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

點可以對住家人咁親密
痴撚線